PRODUCE48集中討論區（10）咲良呀，你想做短跑運動員嗎?

《PRODUCE 48》是韓國Mnet邀請AKB48家族總製作人秋元康一起合作，並在2018年推出的選拔／生存實境節目。

《Produce 48》將從參賽的日本48名、南韓48名女練習生中，最終選出12人。

主持：李昇基
主唱導師：李洪基（FTIsland）韶宥
舞蹈導師：裴允貞、崔容俊、MAY J LEE
Rap導師：Cheetah

官網：
主題曲：

93個自我介紹中字合集

Wink妖精,是我的呀!93人合集

Hidden box中字完整合集

對視不眨眼挑戰中字完整合集

麥克風,是我的呀!完整合集
[/quote]

裴櫻CP

直播
週五香港時間 22:00-00:30
link:
(官方韓字)
(中譯配音)
(日字轉播)

投票教學(by食咗藥未啫)
首先要有個韓國認証Gmarket帳號
然後dl韓版Gmarket
ios:
an:
下載好個Apps之後當然要登入啦

登入之後去返主頁
將中間個廣告banner換成圖入面嗰個之後撳入去
搵唔到banner可以直接search produce 48

跟住你就要揀12個投票
必須投曬12個額

然後下面有條粉紅色bar顯示你投咗俾幾多個人
揀好12個就click入去

本po名言(by 默默愛Twice9012)

完

------------------------------------------------------------P.1---------------------------------------------------------

裴櫻CP飯留名

消防員呢

係wo
你加入tenplate下個po用

仲以為個topic 應該叫宮脇咲良が男子の心で火をつけた

P.1唔洗copy
lm

縱火犯

宮脇咲良(縱火犯)

建議正經野置返頂
cp個位

ok改咗template

想問投票呢個係邊？搵唔到

中間下面

我投錯左兩日

犯罪累累

topic lee句係出自邊到㗎

宮脇咲良 (縱火狂徒)

出自連登

又要留名

終於追晒po

我pink 但我都未記曬名 救求

想問第二幅右上同第三幅左右下面果兩個叫咩名

第二幅右上 李詩安 Lee Si An 이시안
第三幅左下 張元英 Jang Won Young 장원영
第三幅右下 我id

唔該 同好同好

個cp咩料

個POST 名

第一幅圖 右下 叫 宮脇咲良
IG

YouTube

第二幅圖 左下 叫 後藤萌咲
IG

一齊follow佢哋ig

個名言笑4

雖然我提議做post名
但點解係短跑運動員

我覺得子瑜應該會係裴珍映劇本

睇到豆瓣日本既排名升跌，如果係真我估又好多人喊

跌成點

有人想知再講系列？

排名升跌係指class定係投票先

class, 有B去D, 有F升上去

link?

TOPIC又笑我櫻

聽日會唔會又有速報

有無日飯可以翻譯下？

櫻花跑姿係團內好出名 曾經有EVA稱號
後來巨人出左之後 都有人叫佢做奇行種跑法

這兩個記好 係問名果三個唔識

冇咩重點

只係話PD48 其實係富士入面既人搞
單野對AKB無咩好處 但係因為富士有份搞總選直播 所以AKB個邊無得拒絕

BTW 文春E間野有時都係9UP同真相放埋一齊 唔洗太認真

唔留意日圈但我見文春特別鐘意爆AKB同J家

其實應該同D社差不多
但D社爆野有多少少原則唔會爆同性戀

D社講一定係真 唔認之後都要認

最近幾單野加埋唔一定
但戀愛多數真係好準
但感覺D社傾向唔會爆當紅偶像毀人事業,爆親都演員或者老團偶像
同埋佢話過一定唔會爆同性戀

D社近年都流流地
就早排JYP單野俾人反cup都要認衰仔

仲有依幾日GD單野?
不過韓國一講宗教/邪教野又係99地

文春政治野個d先係堅料

開始放評價片直拍

點解要wave

有無裴老師直拍

終於睇到前yg個個既表演

原本隻舞無wave㗎 係櫻花自己加落去

想問 ep1 2 係咪都冇nako 第一次評睇

因為佢要放火

無 畀mnet剪咗 一秒鏡頭都無

我好懷疑mnet有冇錄到

仆街mnet nako嘅第一次評級直拍呢
節目已經無鏡頭 點解全部人都有youtube直拍 nako無

宿舍嗰單？

其實係咪冇去到 直接比F佢

係兩個都冇

仲要兩集都無交代過nako miku點解F 依家連直拍都無

關唔關美久退賽事

巴打你個姓改得好

原來唱BANANA

唉NAKO
兩集加埋都唔知有冇30秒出鏡

我覺得唔播係因為BANANA既歌詞

確實係有D...隱喻性既踩界

YES

點解會揀首咁既歌...

nako應該有嘅 第二集尾班導師係咁讚佢係F班滄海遺珠 都成一兩分鐘鏡頭
miku就.......

諗起之前個POST有巴打放果隻樹懶(?)WAVE圖

着咩衫又唔等於唱咩歌嘅

48秒 向produce 48 致敬

可能Mnet唔記得錄啫

屌你nmb同月腳夠退賽
比番奈子我睇

Molamolamola
好擔心排名一直跌

下期排名應該上番好多，希望表演都會多D鏡頭。

睇一次BANANA歌詞
你就明 E首歌係AKB小黃歌入面 算係偏向年幼

以韓國標準真係唔出得街

終於肯放出黎
仁美寶寶
下尾
大阪妹

KBS的話實唔得
KBS垃圾到連IG/FACEBOOK呢D都唔出現得
成日搞到表演版同CD版實際歌詞唔同

二人組 E套衫 除左BANANA有咩選擇

唱夜蝶咩

唱韓版

生意氣嘴唇

屌你唱夜蝶笑咗

明明有唔小2人UNIT歌
但講起2個人既第一時間都係諗起D唔出得街既歌
禁じられた2人,夜蝶,香蕉

真心唔明點解C左
同埋前YG金髮都唔明
至少有B囉

呆毛淚囉 不過佢地唱會死得仲快咁解

炎上路線

禁忌2人 夜蝶其實都OK
主要問題都係年齡層

成熟既咸叫性感
蘿莉既咸叫變態

睇翻nako miku以前係akb48 show跳過嘅版本 當睇咗佢地嘅評級算

d歌詞真係

ヒグラシノコイ
TAKA同有華VER
あなたとクリスマスイブ又唔知唱唔唱到
蜃気樓個FEEL又唔岩佢兩個
我諗跳わがままな流れ星應該最好

btw nako唱歌真係好好聽

雙打緊係唱狼

蓋聲之霸

狼...都係蘿莉系

30秒
不知怎麼開始著急啦
你的動作也太慢了…
男生都會變成狼
我可是有聽過
不知怎麼開始著急啦
你的動作也太慢了…
突然把我吃掉 也沒關係哦
我想成為你特別的那個人
快告訴我 我跟別的女孩子是不同的！

別說是妹妹什麼的
你要是個男人的話 就好好表現吧…

明明人家是認真的…
真是讓人著急
你這人也太乖了吧
我的狼先生竟然是個膽小鬼呢
真是讓人著急
你這人也太乖了吧
羊就站在面前也不襲擊
至少kiss要從你開始吧
我可是也有自尊的呀

狼D歌詞同香蕉差唔多
香蕉唔得呢首應該都出唔到街

其實拉埋AOI一齊唱溫布頓咪算囉

文化衝擊呀
搵d小妹妹唱呢d歌好咩

想問下用咩聽歌apps先可以down到akb d歌 用Spotify 搵得最hit個幾首

冇

因為AKB最精彩既歌係公演入面
ed都唔會上架

係,我地上面講個堆都係公演歌黎
出碟呃錢以前仲有好歌而家九成糞曲

咩叫公演歌？即係冇喺single/album 出過？

係我就唱zipper 啦
包有A

AKB唔計A7已經8年無新公演
要聽公演歌一係俾錢買正版soundtrack 一係就DL

有d歌露骨到痴線

毒蜘蛛個d

係 48有劇場公演 每個公演都類似一場迷你版嘅concert 每場公演都會有16首歌 呢啲歌全部都唔會出single/album 淨係會出soundtrack

akb有樣演出叫公演 入面會唱十幾隻歌
會出落一隻叫公演CD入面 基本上唔會收錄其他野到

仲要笑笑口唱

感覺會比FBI捉走...

link
張圖細到睇唔到

成個48系平時都會係自己劇場做表演
ed叫做公演

ed公演 每團每段時期都係會有自己唔同既setlist 以前係會為左個團度身訂造 全部都係原創曲黎 我地叫ed做公演曲 出過碟 但唔係主流出 所以唔會係d app上架

又幾特別喎 韓團冇呢啲
唔出返幾隻碟都開唔到con (YG另計 )

講起公演 aks幾撚時先肯嘔返A7公演嘅soundtrack出嚟 成隊team A唔同曬人都仲未出

通常會幾耐換一次公演啲歌？

組埋閣tim la
Paru娘娘首歌好好聽

本來應該1年左右就每team會換
但係肥秋冇放個心落48之後 已經幾年冇新公演
HKT成軍7年仲未有自己既原創公演 屌你死肥秋

以前2005-2010幾乎每隊(以前分team A, K, B)一年換一次新公演 唔計例外嘅A7公演 AKB已經有八年冇新公演

咁耐唔換 咁啲飯唔悶咩 幾年都係同一個表演
咁HKT公演唱咩？

A7公演真係好正
櫻花首夢でKiss me係世界級
仲有薰衣草園都好好聽

裴櫻吹

HKT無自己嘅公演 淨係可以唱AKB SKE NMB嘅公演歌

A7係咩嚟？

咁都幾慘 不過好新奇 變咗啲歌有無限個cover

唱人地d公演 例如唱返A1(A1=akb48 team a 1st 公演)
或者 e家好多team都會用唔同舊公演曲自己諗條setlist出黎 有d新意咁囉

漏咗一段，自己睇。
照網民所言，松珠今次去，畀人惡剪之餘，仲要一鑊打沉佢，難怪總選當日癡咗線。我

係 有時就係為左聽ed cover

幾時推班蘿莉唱毒蜘蛛 我就報FBI

AKB行隊制 以前分team A, K, B（依家有埋4同8）每隊都會有自己嘅公演 譬如teamA第一場公演就會叫A1 TeamB第4場公演就會叫B4 如此類推
A7姐係teamA第七場公演

即係a123456公演係以前一年一個新track list? 然後a7之後就冇新？咁其實都幾hea 仲衰過街邊啲表演

想問下呢堆係咪即係公演歌

aks up上apple music 啲碟
跟足實體版攪到分晒幾個ver dl好鬼煩

肥秋將啲心力放晒去隔離團姐
而家個批佢真係識得幾多個

例如櫻花pd48表演嘅黑天使就係出自AKB48 TeamA嘅A4公演

而千葉惠里表演嘅投げキッスで撃ち落とせ就出自AKB48 TeamA嘅A2公演

唱過啦

係得innocence係未夠歲一定唔唱得咋嘛

我只可以話公演曲係全48既音樂魂
好多曲係度身訂造俾個team個陣既環境 個陣成員既心態
而且神曲極多

好撚變態

係 所以話唔計2016年例外出嘅A7公演 AKB已經八年冇新公演

係呀

係
不過似係舊版 可能各team有一場公演會無左 可以數下

點解可以hea到咁？
隔離團唔係冇公演咖咩
都要寫好多歌比佢哋？

咁公演歌係咪除咗買公演cd之外 就冇其他地方聽到？

佢係無心機放落48到 因為無乜權比人架空左
隔離平假個隻album 十9幾隻全新歌

48既album 哈哈

可以咁講啦 不過都可以非法DL嘅 又或者去bilibili search吓AKB公演就有得睇
AKB啲公演歌真係高質過single好多

AKB本家一年5隻單曲
每單最少7首歌

SKE NMB HKT STU NGT夾埋一年都6-7單左右
都係每單7首

仲有46 2團 同埋有時各團又出原創專輯

一年夾埋超過100首歌

48同46名義上9成9曲既作詞都係肥秋
唔係肥秋既歌詞直情連係台上表演資格都冇

肥秋仲邊有時間寫公演

唔記錯最癲係nmb 3專
得四首新歌
其他揾舊歌濫竽充數

仲少過平時single
平時single 6首新歌左右

今年album得8首

但我仲係懷疑緊究竟mmet有無可以壓走佢
始終禾珠fans積聚左十年，動員力應該唔細

而且48出碟同aks +外簽經理人公司一齊分

欅個邊可以直接同sony 拆數

咁有精選原創既
出專真係唔一定全原創

今專其實算幾好聽

嬲佢作到十9幾隻新既 應該連舞都有埋
都無公演出到

我到而家都係覺得#1心態好既話真係唔會有咁多人反佢

我覺得綁鞋帶 表面張力 クサイモノだらけ 仲有48太子歌都好聽
不過サムネイル先最高質 首首都好好聽

從來都係反性格心態

壓唔走佢都會搵理由莫須有啦

韓國個邊應該就有心靠pd48 打入日本市場
正路每part 都要做到萬無一失

而家禾珠連松本人志呢d 都敢惹
村外對佢既形象就係天狗 / 目中無人
仲揀佢出道搏做衰埋自己個名咩

而且禾珠一登頂就口沒遮攔自爆
邊個會咁放呢挺計時炸彈一齊

見佢訪問話呢度都要#1就知

啱丫 佢eq iq都咁低真係搞唔掂

今次我真心支持佢黑箱作業

真係睇住佢大睇住佢壞
明明以前仲好地地
唔知幾時開始失控
其實你係冇咁既實力同運氣,咁執著個第一做乜...
以前神七其他幾個日日睇住前田大島一二位唔通又發癲咩

但佢地啲劇情每星期都有公演
咁照你地講，AKB 8年冇新公演咪8年都唱足同一堆歌？
你唔悶我都悶
但啲飯又真係會不斷走去睇？
係咪長期都滿座？

秋元康越出越多團，但團團啲歌詞都係佢作
佢邊有咁多時間
佢遲下老左寫唔到，呢堆團咪唔洗玩

咁叫班元老寫得唔得？

本身以總選第一既身份去
韓國個邊點都會預留個位比佢出道
雖然佢本身個定位應該就係做硬大魔王

所以我都認同篇文
最好就係無聲無息咁等#1自動收皮
唔會捧亦唔會黑 但會盡全力將#1既存在淡化

肥秋就係靠作詞人 cap 水
搵元老去作詞姐係斷肥秋水路

歌一樣但成員可以轉
唔同人唱又唔同感覺架啦,一隊咁多人

佢之前曾經9up過話指原繼承佢總製作人個位
如果係咁就好
起碼指原做過mb會知道mb同飯需要d咩
而唔係好似而家咁一味搞d趕客既行為

唔係每星期 係接近每日

每個場200個位左右 每日都FULL

所以咪成日唔同SET LIST
總有D歌有D團個班人係無跳過

聽日有速報的話
佢應該已經跌出top12

mnet喎
就算唔惡剪佢 mnet都有能力捧其他人上位
btw好期待mnet惡剪佢
cut佢黑面 唔練習 嫌三嫌四(e.g.s1金詩炫)已經夠做

睇維基肥秋已經係最多產量既作詞家收版稅都收到手軟啦
睇個款夠佢過多兩世

玲奈走左之後

入左坑咁多年都未抽中過啊點睇啊

咁黑

講學習影分身之術

成個月係日本 日日抽 乜撚野都抽 都唔中一場
被世界遺棄不可怕

其實韓國人不吃珠理奈的顏, 即使韓妝也救不了她, 韓國裡沒有人喜歡 老顏+自信(自大) , 除非那個人是李光洙

應該係14年麻友登頂就開始心理不平衡
因為見證住曾經一齊捆綁既 「次世代」 登頂做王
尤其是#1 13年殺入神7 + 有猜拳c
一年間由春風得意 去到被人拉返現實

而且玲奈一走 ske 冇人可以再制衡佢就越黎越扭曲咁追求第一

同你班黑子講

禾豬下一個對手係hkt麻莉愛呀

渡部愛加里呀

今日又爆 佢仲可唔可等到麻莉愛大

又玩咩呀今日

咪del 野lor

睇到了係貓頭吧

佢哋怕唔怕俾業界blacklist

禾珠唱Teacher Teacher攬埋去有耳度
就知下個世代係珠栗之爭啦

攬過去即係話冇威脅呀
有冇見珠主動攬櫻

收皮啦珠
我覺得佢係女仔心目中印象都唔太好 第一印象

有冇link 介紹下

萬年次世代

本身想推介A7公演 好多歌都好好聽 不過原來bilibili因為版權問題已經delete咗好多公演嘅片

呢場係AKB48 10周年特別紀念公演 大部分離開咗AKB嘅成員都返嚟一齊表演 應該係呢幾年AKB最盛大同特別嘅公演

已經冇咗

電腦開到喎 或者你係bilibili search av3355614應該都得

b站唔做會員有啲片會睇唔到

AKB有個活動幾好睇 認識AKB既歌最有用 雖然近幾年已經開始變質 但係幾年前都真心仲係憑歌曲決鬥既日子

akb48 request hour 建議由最舊開始睇起

試試佢

其實南總攪個個dance選拔公演都唔錯
或者最近個個井上公演

睇到了thanks 啱啱頭5分鐘以為得聲冇樣睇
就咁聽完第一首都幾正
不過真係全部大合唱

南哥produce公演真係每個都好高質

idol公演

冷落良曲

仲有staff公演

咁多人真係無計 個台仲塞到咁多人已經好厲害

btw bilibili真係del咗好多公演 南哥produce公演都無咗好多場

但10週年都喺咁細個場度搞

已bookmark 有時間睇睇佢

特登㗎 因為AKB 2005年出道嗰陣就係喺呢個劇場 劇場係佢哋嘅原點 直到今時今日都每日喺度開公演 所以即使係10周年都好都會喺度開公演 而唔會開大演唱會
不過 個場細係真嘅 05年到依家都年擴建過

無

好多fans入唔到先sad

個劇場得250個位 真係無可能抽得中

所以點解可以長做
因爲有好多人都真係冇睇過

抽過好多次都無中過
我覺得我脫飯嗰日都唔會中到

媽 唔做個wave 就唔會有人話唔應該A 好柒

其實麻友根本由細就當ace去培訓 總選全部神七
有成績有樣有專業態度
禾珠到底點解覺得自己同佢同level

係囉

人格問題啦 EP2一分組練習已經剪到豬自己話比泡菜杯葛 我心諗

有無韓撚係到，完全插唔到咀

日韓兩邊都睇開
但pd48韓國個邊真係冇咩好講

播埋小組先搵到野J

櫻就低頭努力苦練，珠就怪其他人圍埋電視阻住你睇

係hkt5期生

nmb6期都好似就出

咁估下ep3咩内容la
係未應該講左投票選center 跟住講拍pick me up花絮再講分組練歌最後公演某幾隊？

唔知今次選center 又係全部女投票定點
次次都有少少唔同
之後講錄nekkoya
之後分隊 （多數A級自己揀隊員 我唔記得點分次序了）
搶歌 練習 同公演1-2隻歌我估

小組先好睇

跑步shot 之後完
ep4先話比你知分隊名單(好似係

冇咁拖下話

但點解會揀兩個呢？明明本身話唔分國籍

諗諗下唔出奇
7月7先完第一輪投票
正路7月6先會播哂全部分組

有可能今星期得一隻歌 或者無

真係唔知，101 202 揀center 都有少少唔同

之後係未無得再揀12個投票？

其實播下佢地生活既片仲好啦

想知點解櫻花對住佳恩點解會喊

成日都唔一齊住 冇咩好拍

唔知今年出道後有無 綜藝
佢地都唔知會唔會合宿

佢地睇票數決定的
但會無啦啦變5定6
之後2
之後1
咁樣

分隊名單有啦,唔係咩?

佢地表演埋嫁啦 但mnet 一定拆開播唔會一集播哂全部歌
（係唔公平嫁啦）

下集應該揀center ,喊,跳主題曲,喊,
first mission,喊,分組,練習,喊
之後播1-2首, 圭利走音,不停重播但又未播晒首歌,實時排名,預告
完
九成係咁

我知

要強調喊係一個環節

一定架啦

好多個喊

我有信心喊呢個環節命中率9成以上

跑步會唔會有人仆街，之後主持鬧人，
如果係就土創劇本互用，上集煽情電話已懷疑用緊

歡迎進入mnet既思考領域

唔會
係大陸先咁7屌人

未試過喎 但有女死唔放手互搶

電話不嬲都有
想睇測試人性環節多d

煽情電話集集都有
固定架
估下有無隱藏carema好過啦
又係集集都有

你同個思路係接近一樣

大家都係忠實觀眾

你同我

S1 pick邊個?

世事都被你看穿
Mnet啲板斧來來去去都係果幾招，明明都係換湯唔換藥，但又年年都吸引到我地呢班人去追

依家d喊已經唔感動

仲未係自己公司出道個個

快啦,下半年twice打完歌就黎架喇

之前見微博有圖關於第一次公演所有人的grade
唔知準唔準呢

我鍾意睇鬧人

未必喇今年我覺得
你鬧d日本妹又無乜意義,始終一早知要train
又驚俾網民屌

up唔up到呢

boombayah o個組差到

JYP既全球化組合計劃好令人擔心
希望唔關新團事
你pick邊個?

都唔係真鬧啦
咪又係節目效果一種
都係睇Mnet點剪
何況睇produce唔睇裴老師省下啲人係冇咁好睇
所以我睇202硬係凝住差減啲野咁

好難跳翻同一種girl crush嘅味道

應該唔關, JYP 點都會推新團係韓國
日本我估係全力係日本

我pick god世正

上年佢真屌架對住素慧

唔係架我地日飯未感動囉

世正有比人話過但無播到

今年我都係想睇班日本妹點成長

百屌成材果種感動？

依家韓綜偏溫和路線其實我覺得

個訪問有提裴老師屌世正廢過素慧
不過mnet冇播

係咩?
有無key word search

有啲咁既事？
大叔教你喎，點會話大叔廢過你？

好似係雜誌訪問
太耐啦唔記得 好似有人放過上高登101 post 爬下文可能有

btw 青夏又CB 喇

好似話佢跳舞嗰陣有啲唔協調

世正練pick me個時都比人屌過

表演睇唔出證明大叔幾勤力

搵到啦
I.O.I《Marie Claire》成熟畫報公開。

實境節目《PRODUCE 101》選拔組成的11人女團 I.O.I，她們為雜誌《Marie Claire》五月號拍攝的超齡成熟畫報於近日公開。而與畫報一起進行的訪問中，她們分享出演《PRODUCE 101》時的一些幕後故事，及心得感想。

Se Jeong：「其實我是個『舞蹈白痴』，在節目未公開的部分，教練曾跟我說『世正跳舞比素慧還要糟糕』，但跟那段時間相比，我進步了很多。」

Yoo Jung：「一剛開始，我對我的外貌不是很有自信。儘管我很感激大家這麼支持我，但心裡總會有『為什麼他們喜歡我』的想法，或是盯著鏡子裡面的我心存懷疑，真的非常不明白。不過，當我的表現越來越進步、得到更多鼓勵後，我獲得了更多的信心！」

Mi Na：「調整飲食這方面對我來說實在是無法控制（笑）要戒掉一些食物不是很困難嗎？但！當我看到自己《I Don’t Know》舞台後，我著實嚇到了！所以在下一個舞台《Say My Name》我努力瘦了一點。」

更多訪問內容都將收錄在五月號的《Marie Claire》雜誌中，一起來看更多照片吧：

呢個我記得
唔係特別標青
係irony 幫人開始先上位

依家靚咪得囉

依家又太瘦冇咁得意

Mina而家瘦咗好多
其實嗰時都唔係話特別肥 係件衫出事 顯得好大份
如果著長袖就可能好好多

新入post想知個標題點解

將就下睇下D雜既視頻
00:30開始

其實佢係扮定真

佢好似連mv都跑到咁

JYP全日團應該同韓國分開
韓國應該都同韓女團(全韓國人?)
柳真應該點都今年出道掛?本身又話有5女練習生去睇TWICE演唱會?

咁韓嗰邊確實無咩好講

我只可以話
心機櫻 其實可以跑到好正常

全力阪個陣

樂華
崔藝乜之前有人話似係街童鼻屎妹笑死

等小組直拍出左先會有野J有野講
而家上呢到都係學下48group d野

KARA 2組同BOOBAYAH 2組D人選會唔會太慘
基本上唔係D就F

一個a都冇
說好的a組簡人

我都覺得佢有時D表情好似D鄉下細路

睇黎下一集起碼有10分鐘
呢兩組CENTER大家都唔想做
唔知揀邊個好
同埋一路練一路喊既劇情

Sakura與佳恩對決決定NekoyaMV的center, 經過A班練習生投票後, 選了Sakura為center, Sakura對自己沒自信, 覺得不能擔當此重任, 她認為佳恩比自己優秀, 感到對不起佳恩而流淚.

不管誰是center, 支持日韓雙Center CP!!!

做做下家務諗起韓國個邊有咁多間事務所
有無話邊一間係專出伏野

媽媽咪呀個組好大機會上m countdown
有可能同上季一樣，有半組人俾人

間野伏自己人就多

最垃圾一定係前tara嗰間

同呢間比 其他俾人話伏野嘅公司完全唔入流

出名垃圾：MBK(T-ara)
出名賤：TS(Secret, BAP)

好似係真 佢mv無咁誇張嘅 不過都係有啲怪

單馬尾mayuyu

呢間公認

萬歲組

JYP 搞親呢啲咩衝出日韓都死
Wonder girls 屌佢老母

解散之後仲衰
得離開左既sunmi紅到

Cube
其實pledis 都係

垃圾JYP放養佢地係美國先會搞成咁

CUBE
4minute

WG主要係個美國夢姐
依家醒左好多架喇

仲有dsp

有巴打提到黃子韜
我覺得如果跑步跌低唔扶+發老脾掉劇本+有人問係咪要重跑
如果韓國有是
應該會俾人鬧人性爭議然後去青瓦台要求廢止甚至死刑

唔明

唔唱日文版D韓妹真係好扣印象分

Cube 咁都叫衰？
4minute係成員問題喳

改好啦我自膠

其實我都知間間都係咁，將資源傾側哂去最「紅」既成員度
不過都

Beast 同clc 呢

一定架啦，邊個搵到錢咪睇重邊個

認真講clc真係無計
咩曲風都試曬，但爆唔到上去

Clc 未紅就出 (g)idle , Cube應該放棄咗clc

公司對clc已經好好
出道三年來 轉過好多次風格 人又加過
都紅唔起 明知蝕錢都同佢地繼續出歌
BEAST 公司正常做法 比著其他公司都會咁做

賢勝
間公司話開fan meet賣埋飛，仲5分鐘就賣晒
我買晒機票訂晒酒店先嚟話取消
韓→日→韓
三次都取消玩到我哋班fans心碎(我識港台飯改唔到機票要硬食/我自己都蝕咗退機票錢)
佢出歌連舞都練埋結果唔打歌都算啦，起碼比佢拍低放上YouTube吖

所以黎緊港場應該係最後探戈

依家佢改咗玩法，想玩訓練當地人成團男/女團

睇佐2集已經好唔中意權恩菲 但又講唔出理由 係咪我既問題

點可以冇mbk份

上面有講

實力幾好但無咩好感
加埋上集唔唱日文有d唔鐘意
之前有巴絲話佢似Irene
我覺得佢似Pristin朴詩妍多d

可能因為老顏

同白菜點比

似oh my girl 孝定

正選,完全係我想講ge野

垃圾程度
MBK >TS> Pledis
其他公司（eg cube）同佢地比簡直係慈善機構

一間有欺凌事件但保個bitch，仲要掉班女去贏國做贏國女團
一間唔出糧 （個人覺得最仆街）
一間雪人入雪櫃五年

P社情有可原
本身都就破產

權恩菲啲牙咁黃 頂唔順

P社衰廢其他衰賤格
好在P社終於有啲起色 雖然全靠survival

冇17 p社真係可以食屎

專業選秀公司
P社咁廢都收埋咁多勁人
啲人全部自己寫歌編舞

都仲有17嘅
Pledis真係幾乎每一團都上過PD

我第一眼覺得佢好似101咪有隊4 5條女 好hiphop既團 似隊長果個

呢隊？

又係時間經典回顧

個時狂loop

Dani

最經典係jessie J 都轉發

企開啲啦

係本人咩

原來係fake架?我依家先知

呢個ok喎我覺得日本妹黎講 做乜唔播

facebook有認証會有tick
個陣d人搵佢official page都唔見有
但韓國好似當晒真

somi ig o個陣好似都有貼

原來係冇tick
咁我唔知啦

得星探做野嘅公司

都夠經典啦

呢樣我冇否認

前面有人講掉劇本？意思係發脾氣扔嘢落地下？因爲我冇睇大陸101
不過PD48 有人咁做實好大獲 the unit 個世容發宜縝脾氣，扔自己編好嘅表落地下，結果韓網罵佢人性垃圾

個陣睇佢地唱into the new world先知發覺泰妍真係好勁 原來咁難唱

the unit 唯一睇動力係為左 euna kim

唉 The Ark 真係好慘

Euna臨門一腳 希望佢以後唔使再玩生存戰都大紅大紫
Btw成件事係成班妹賽跑爭歌，點知有人仆親
雖然跑步嘅好多都無理繼續跑，但其實無耐就有人走去扶個女仔，但黃子韜死都話無人理個女仔，又話佢哋錄影成日傾偈搞到好嘈，擘大喉嚨鬧完一大輪之後扔份劇本落地下走人
呢個畫面換轉喺韓國實俾人屌到上青瓦台

諗下個畫面都覺得on9

做一個好人比什麼都重要

佢好意思教訓人架咩 成日覺得大陸嘅導師冇咩資格

依家幾好啊,同MINJU 組左隊KHAN
如果入unit G分分鐘無呢個機會
首出道歌仲要好好聽
希望unitG完左 李繡至可以合流去KHAN就好喇
The ark

Khan 好似都只係臨時組合 minju 好似冇公司

我pick 嘅得Jun 雙EuiJin 出道:唉邊個估到euna kim 會跌

其他導師唔錯嘅，黃子韜先係最唔掂嗰個
成個款好似俾人迫嚟開工，講嘢個tone平過鄧月平，仲要全程望稿
班妹問點解俾其中一個女仔A佢仲好唔老脾咁話想拎A咪證明俾佢睇

就係個個都以為佢穩陣點知d票散晒去第2到

講團魂仲精彩

我覺得係因為爭center 見到佳恩比佢更值得做center但係自己當選一嚟對唔住佳恩二嚟感動

韓國岀過道就導師

大陸o個d就算鳩數啦

Tao Tao 就係一個爛仔

好似直情係,上面有巴打講左劇透

先插前兩個隊友叛變
然後一個屈尾十轉身 自己都離埋隊

利申 唯八

櫻花做得好 韓國人最buy

最搞笑係鬧鬧下竟然賣廣告

佢地pick係咪要比錢投票

可俾可唔俾
俾咗可以同一個人投11次
同埋個節目好大陣仗好多sponsor
所以班女要拍廣告去回本
真心覺得pd算唔錯㗎啦
你去比賽就專心比
大陸有啲妹因爲多通告練到一pat嘢咁

修音修到超過份

一滴淚又攻陷埋佳恩個心

先放火 後水浸
簡直係罪犯

韓國出道, 在EXO中賺了點人氣便退團, 不飲水思源, 這就是中國人.

而且那個Produce101(中國版)雖然買了版權, 但在其他設計上不斷抄襲, 如Twice的概念照, NCT的2018Year book, 還用"創意雷同"作藉口, 這些小人般的行為真令人感到噁心.

乾脆不看, 取消關注算了. 繼續看的人就是縱容中國這種小人行為

韓網好似唔多buy

無睇到

#313

第一次認同你講野

鬧同投既未必係同一班
我對縱火犯有信心

咁對癲婆呢？

我有睇呢段cut，佢講完: 我們中國人是走心的。當時Kimberly(台灣)係道歉道得勁唔願意，係咁意烏一烏低個身，仲有個泰妹即刻呢埋咗係Kimberly後面，啲中飯都幫個泰妹講我唔係中國人呀

kim唔係澳籍咩？

又或者口裡說不

哦，我搞錯咗

走心 睇到腦都痛埋呢一詞

以國籍計Kimberley係澳洲同馬拉人添

啲朋友畀我睇，笑到我仆街
Kimberly仲夠料做導師過Wuli Taotao，但要係度聽佢鳩up

睇嚟Sakura係開後宮劇本

其實佢唔講櫻花既時間幾正常

唔當佢存在

仇恨沖昏頭腦

我本身block咗佢 我錯手㩒開咗個cm先咁啱睇到

講狗竹有時有啲過火

權恩菲 = 低配版Red Velvet Irene = 醜版Irene

網民討厭她是因為

1) 在MV中模仿ending 妖精鄭彩娟的角度與笑法, 但卻表情僵硬不討好
2) 低配Irene, Red Velvet粉絲認為她的外貌根本不能夠跟Irene的美貌相比
3) 老顏
4) 在EP2中接受唱歌授課時, 當成功唱高音時便佔佔自喜, 還自豪地跟韶宥說自己有咬筆練正音
5) 二次評核中不唱日文Nekoya版本, 自以為聰明, 以為 不唱 = 沒失誤 (少做少錯), 事實上反映她逃避的個性, 並且引用導師說法: "不唱=沒練習"

個人認為她是真的討厭

橫睇掂睇都唔覺佢同裴白菜似

播出嚟之後就會buy

唔覺權恩菲乞人憎 始終冇做過咩衰嘢 冇咩好憎
求下班fans唔好再吹奏似irene 花式招黑

反而覺得有個有d角度幾似jisoo

睇第二集真係麻麻佢
以為自己唱到高音好勁好威個樣得戚得

派grade個日唔見晒HKT
即係Nako升A班既鏡頭都冇

我會pick佢
由頭到尾都唔覺佢似Irene
幾鍾意佢跳Bad嗰度
其他無謂人講無謂嘢wfc

狗竹似啲

你由頭到尾都麻麻地佢架啦

果然cube 個個第一集扮廢
之後大反轉升A/B
不過佢好似無咩鏡頭 其實佢個樣幾有星味幾特別

真係好鬼有氣質好靚

好仙

對, 這種人真是... , 看似沒做錯過任何事, 但是

行為 (不唱日文),
說話 (說咬筆有什麼意思? 現在老師針對的是她skip某些音, 而不是批評她正音),
表情 (佔佔自喜),

都讓人感到討厭

my waifu

一個縱火犯
一個青山走犯

屌 咁搞法nako個排名肯定再跌

權恩菲咁都叫做錯 松井珠理奈就更加錯啦

呢三張圖應該夠解釋標題同ep3要準備cap圖既地方

得兩張

屌sor我電話問題請無視上個覆

分身？

load唔到第一張以為得兩張

是但啦，係要anti人總有理由，同埋重點係想捧自己個pick？真係當人盲架

上年尹龍彬被人狙擊單嘢又唔記得咗喇，又係用人地個名呀，定多重影分手術呀？要扮大佬小圈子圍爐都唔係好過癮架咋

有曬理由佢又唔anti 冇咩理由嘅就雞蛋挑骨頭 我望唔透

諗起小淳個巨乳跑步好笑好多

Anti Sakura會被人圍屌，狗竹都有一定支持者，但Anti權恩菲呢個未出道嘅練習生唔會嘛

已經幻想到佢係個種核突呀叔但成個八婆格咁樣 篤住個mon指住權恩菲鏡頭鬧
成日話權恩菲扮邊個人 根本就自己ff太多
anti都高質啲呀

淨係論pd48呢個節目既話
Wic又真係未發癲未有位入到喎
最多話佢樣衰太有自信姐

話個角度學人我又覺得太過莫須有喇

似港女樣(？

睇到狗竹fans話佢似jisoo真係開心咩？
我就唔會想自己idol似其他idol
講出黎招黑

咪係

我話嘅 純粹覺得真係似 但我唔係狗竹fans喎

其實就唔會成日想聽到佢係翻版邊個邊個 不過咁樣快出名，無計

00:13

就當莫須有, 也就5個意見中少了一項而已

你話佢唔唱日文 態度唔夠好都話合理
角度學人真係講唔通
咁ending堆wink咪俾人anti死

我本來無anti佢，頂多覺得佢老顏同太粗豪，想chok又唔係平時女團男役會覺得型嗰種 係總算之後，就係頂佢唔順。講起，班豬推話佢係真心，真心大哂呀，乜日本人唔係最憎啲KY嘅人嘅咩？佢全場總選好似控制唔到自己犯哂禁咁滯喎(唔識閱讀空氣，廣東話即係唔識睇人面色、喺唔適當時做唔適當嘅嘢)

美的wink了還是美, 醜的wink了也是醜, 沒人漂亮就不要獻醜, ending那些wink有美的, 也有醜的, 不知道你在說哪個

Block咗費事睇

HKT 2016春con
好精彩
佢同harupii唔情願但又要咀 真係好好笑
後面polo 衫個段組曲又正

同埋唔多hana 鏡頭 順眼好多

希望遲下有裴老師表情合集

下個post名想落裴老師個名

佢有食藥先會講人話

裴老師先係真國民Producer

係度望住個gif望左成分鐘我究竟發生咩事

裴老師講嘅嘢好中 又知觀眾想睇咩 好正

見dc gall又loop
好歌不妨一聽再聽

點解唔直接rap同跳舞
可能會仲高分

首歌都係啱請夏多d
另一隊唱直頭車禍

第三張咬唇

唔想聽禾珠係度鳩叫鳩喊

好想睇裴老師罵人

其實睇直拍跳唱都幾好呀 俾B/C都無問題呀 點解會係D同F

S2有講過分級嘅標準，有實力係得B，係要有實力得嚟同個表現要impress到評判先有A。所以大部分練習生嘅表現都係C起跳

其他三個都唱得好好
換走禾珠就perfect

第一次淘汰可以留低嘅日本練習生 要去韓國一個月（合宿？）
咁AKB新單同埋握手會點算

akb下次新單幾時出？

但用今季標準呢隊未叫最低呀
睇EP1仲以為佢哋真係好差

9月19日發行 不過MV應該都要最少一個月之前拍好 應該佢地喺日本返嚟之後要即刻開始拍先趕得切

咁岩bilibili見到
2016夏巡 櫻花 菜摘 美久唱黑天使 （就係sakura初評個首
咁岩三個都有玩pd48

mnet剪到我真係懷疑中野同小田歌姫有咁差咖咩 明明一個跳得一個唱得 就算緊張都無理由會差成咁咖喎
原來係專揀佢地做得差嗰下剪出嚟再大做文章
屌你啦mnet

依組見到全團 D/F 我係本住尷尬症發作既心入去睇
又唔係咁差啫

喵同智代梨算好
忍爺好似飲左酒上台咁
彩奈好淫 表情我俾100分
愛美無印象

呢個我個人認為真係差，身為4nia嘅我睇番佢哋嘅表現真係唔掂，一開口把聲唔得 ，跳舞又冇力。
原版

呢個都係

Knock knock我就真係唔敢睇

有直拍睇 正呀喂

呢兩組真係差
我特登走咗去睇原版 發現佢地根本係毁咗人地首歌

其實HOW個王坷同金敏書好似樣
最初以為兩姐妹來

記唔記中西智代梨咩grade 我覺得得佢ok

除左唱韓文有誠意分
佢地真係差
紅裙有時用力chok住咁跳舞 但係無咩必要

好似係D？

唱中間solo part嗰個叫宮崎美穂 佢好中意kpop學過韓文 所以唱韓文對佢無咩難度

佢地差我懷疑係咪無點練過就上台 平時係AKB跳嗰陣都無咁亂

韓國毀原版既代表

原版

補返knonk knock原版

我覺得叫做知道自己做緊咩 表演有感覺 唱果時大大聲
其他好多都唔夠自信 仲會時不時望台上人眼色
跳twice果隊有個最後仲忍唔到笑

有咁誇咩 要講毀 唱iu果個算咩

Knock knock嗰組真係好過分 跳舞無力唔齊甩beat 唱歌又差
雖然48真係無training 但係佢地兩個仲衰過youtube拍dance cover嗰啲普通人
唱韓文係有誠意嘅 不過真係無點練過囉

係咪裴老師話得清純跟手F咗佢嗰個？

跳twice嗰隊直頭選錯歌，得兩個人跳 ，如果唔係睇原版嘅話，真係唔知佢做乜

想知邊隊跳twice ?

第1定2集出？

啱丫 其實佢地兩個都幾qq 好似千葉恵里嗰組咁揀AKB啲少人數又可愛嘅unit曲跳咪得囉

上次去左個幾星期（？）驚怕左佢 ？
今次仲要去咁耐好似唔多想咁

誠意唔係大哂
作為一個觀眾，我見到咁嘅表現都覺得唔接受，如果觀眾係原唱者嘅歌迷嘅話更加講哂粗口。
打個比喻，如果佢哋跳佢哋首UZA嘅話，唔好話畀評批睇，淨係畀櫻珠兩個睇都唔得掂 。

舞ok係唱唔得姐

佢地差在簡錯歌 壓住把聲唱 放開唔到咁
搵首啱佢地音域既歌會好d
有d舞步企唔穩 練習得未夠多

1
得幾秒時間，跟著畀F。

抵F既 右邊hea到
Btw 完全唔明仁美組Mr.點解會拎 C D F
表演好過唔少B C

睇左兩集PD48 我反而比D日本妹圈哂
有冇人同我一樣

仁美寶寶
不過我覺得都係劇本
特登C組一韓一日出黎battle

我都係,睇ep1以為好差,但睇直拍覺得可以比到C,比F好似太誇張了

有冇人睇過原版？

佢地咪原唱
實際名單唔記得 但我肯定菜摘碧唯係原選拔名單入面

阿舜都好聽過佢 對比舊片sakura去完pd唱歌好似進步咗

我嘅意思係有冇practice ver

睇咗啲咩

好似咋 早兩日個公演咪又係一樣咁差

link？

日本無practice version㗎 得live版本
呢條片嘅63:07左右開始

冇 睇live

佢個樣上半part幾好
之後越落越怪

指原個公約

次次都有人唱IU然後比Mnet拎來祭旗

其實佢哋係唱緊knock knock日文版

sor原諒我耳殘
咁真係連誠意分都冇埋

係咪有人鐘意高朱
24/7 會出寫真

淘汰都要住？

Foul剩留低先住。

直拍好多車禍
簡錯歌已經最高得ｃ

通常星期幾出速報??

揀歌同舞真係好緊要

無通常
上次都係史上第一次

但係佢真係太離譜，正常都會有人提一提醒佢

第一次淘汰錄影和播出日期係咪應該好接近。

我對日本唱Eat You Up同Playing with Fire嗰兩組幾有印象，前者係靚聲，後者真係博盡同有protential

啱呀

AKB新單9月尾先出
握手會好早之前就講到明PD48行程優先

AKB d MV一日完工架喎

前一晚出歌詞 朝早排舞 下午即場教 拍完 收工

效率快到仆街

各位韓飯 fyi

akb最出名個隻戀愛曲奇
剩係個朝俾mb用個半鐘去學跳之後就拍mv

韓國嗰啲起碼要準備一個幾月，甚至係幾個月 月

即刻搵咗黎睇
個MV拍得好取巧

你竟然唔睇禾珠

但係呢隻又紅wo

以前會成日屌48G D MV拍到9唔搭8同歌詞無關係

個年睇完套野之後 覺得佢地拍到MV已經好撚勁

係咪試過連歌詞都冇
剩係播住demo拍咗mv先錄歌

唔撚係掛
有冇咁求其 日本仔唔係有種匠人精神架咩

咪就係前一晚出歌詞 之後即搵人唱 唱完之後凌晨交去排舞到 排舞即刻諗點睇
同時現場朝早開始拍住MV其他鏡頭先
下午排舞同首歌到現場 即場教點跳 拍埋個跳舞SHOOT 完

最明顯係歌詞個PART遲左

咁邊個作詞呀 咪肥秋條仆街囉

係未出左預告？
見到櫻花要揀返aoi（本村碧唯）好感動

對手係抽出黎

出得呢條預告 簡單黎講姐係EP4先有得播

係未仲會有兩次表演一次俾導師一次俾觀眾？
見到櫻花唔同衫

應該係公演前預演一次比導師睇 之後比導師屌/讚 之後再公演

奈子夜晚咪更正合宿冇話唔係日本
大家誤解真係唔好意思

果然跑得好慢

對手應該唔係抽出黎 應該係抽中左安宥真第二個選隊友

唔怪得可以組兩隊牌面咁靚既team

宮脇選咁多韓國人既

希望可以同李彩燕學下咩叫wave
小組同勁人一隊真係學得好快

佢簡個d 全部都係跳舞勁 唔簡個勁vocal 想點

佢自己

揀左組復仇者聯盟出來，真係好機心。
不過揀得好

呢隊都叫復仇者聯盟 蜀中無大將真係

復仇者聯盟???咩意思

佢揀班人有共通點?

揀哂成堆勁人組團 不過呢堆唔算啦 101果陣就真係

揀最勁嗰堆，類似係咁

嗰隊無得比啦

睇牌面ahn yujin個組先avengers

好似子愉果個無記錯練習生佐2年10個月 頭2集係剪好廢咁定真係廢 好想睇幾時反cup

第一季既Cathy 組左一對全隊人氣勁高嘅隊
Somi 彩妍 燦美 恩宇 完全冇機會比隔離隊贏既機會
所以啲人叫佢哋做復仇者聯盟

果陣對手灰到話呢隊野就算出錯100次都贏 慘到

差唔多成隊都A或A過 白間就人氣高

點知俾人反cup+燦美惡剪永久收皮

我認識既復仇者聯盟場場都輸

睇鏡頭係想捧到佢上前十二，睇之後點發展

彈起左璉靜

計單人票無計啦 分薄哂 真係各有所好

bang bang嗰隊先係復仇者聯盟，無得輸

不過今次如無意外都係小櫻花個隊贏
人氣差太多

仲記得段走音loop到煩
狗竹會唔會步後塵

韓妝櫻花

對面安宥真個隊就係

好似個人票都好緊要，唔知有無記錯

唔會啦 親生女
分分鐘輕輕帶過就算
好似恩宇fingertips咁

輸佐比gugudan減肥成功果個

又真

想睇安宥真同美宥同隊

佢個時唔簡in to the new world 應該唔會出事

佢唔係自己講都聽唔出原來走左音

無得唔揀，人地話曬"前"少時成員 點知佢唱唔到咁67

櫻想自己做主唱好似搏佐D
不過今季真係無乜幾個vocal pick得上手

"you~~" ar my love

Cathy: 前？邊撚到前阿屌你

睇後記話係奈子唱love whisper 乳豬句高音
好期待#

不嬲泡菜都係缺vocal 多個跳舞
唔少主唱都係突然間空降
恩地

奈子

仲意為佢唱銀河個part

呢隊權恩菲做主唱掛

咁唔專業
係咪完全連storyboard都冇，人齊埋位即場諗？ ，但我見佢地唔少mv動員能力都幾高，請到好多臨記

btw，YG已經夠孤立，秋元康比YG更孤立
一個人搞唔掂咁多野好心就放手出去比人幫手搞啦

睇後記very3組
個個都淨係講櫻花個隊
好少講第二組 仲要好似冇人講仁美

櫻花主角黎無計

YG唔會咁放心，YG係乜鳩都遲唔會濟係歌詞

作為一個48飯 我到E家都唔係好知本村碧唯到底係唔係有隱藏技能

掛名姐
佢後面仲有成大班人

不過其實48主要都唔係靠mv吸飯
係靠握手會同啲飯交流姐
勁個班真係握完手可以記到你係咩人

不過佢好似上佐A? 睇完ep2比佢圈佐

storyboard有 之前就諗定 但係因為有D MV 真係未有歌詞
所以成個MV可以同歌詞0關係

好彩裴老師叫佢出嚟先有鏡頭
如果唔係very3 ep4先播先開始有鏡頭
應該就不保了

主唱歌聲係天生+後天技巧訓練幫助有限
但跳舞日練夜練同一隻舞都起碼跳到8成

有冇例子
想見識下

日本唱K唔係無MV既咩?
MV係電視播下姐

歌詞都冇都可以拍MV好痴線

之前係咪有張mark埋隊長同c位既分組圖

永遠プレッシャー 已經係完全無關 仲要係A面曲 歌還歌 MV還MV

個時恩宇預告好似冇講 狗竹似係燦美劇本

好多時member都唔知歌詞

問你初心可能會知

狗竹燦美有noise d
恩宇嚴格黎講果陣係WFC

同team隊長+副隊會有加乘
好似係

不過恩地勁到冇人會質疑

唔係 我指既係舞蹈上面
櫻花揀中係E TEAM 上面流傳出黎既成績唔算差
仲有 唔好唔記得本村碧唯有擔任過=LOVE既排舞

君はmelody 拍左幾耐 首歌同mv雖然好好j,但其實完全冇故事，係成堆囡囡著古裝9玩

肯定一日收工

當日好似就係30單既CW臨時送到歌詞

講起無歌詞mv 點可以唔提地獄級糞曲揸賓周（Ja-ba-Ja）
痴撚線 可以成首歌揾班女女行黎行去就算 無對過咀
仲要幫船長搞個蔡康永式白髮

秋元康2160小時紀錄片少女閃光的身後秘辛

上面講既情況 大概係04:30開始
有興趣可以睇下

大家姐 二家姐 四家姐
咁三家姐呢

韓網民將櫻花mcd舞台跳錯失誤拎黎講

特登錯架

melody無記錯都係一日

隻碟我淨係會聽国境のない時代 但c竟然唔係48g

講起古裝我鐘意孤独な星空多啲

坂道akb 坂道放前面就知唔係48g

見到翻譯有人話: 係日本，失誤可以係一個可愛既元素

佢地係咪用顯微鏡睇MV

當時無人覺得咪得

幾多人俾我櫻當時吸左入坑 ED小事邊有大影響

正

隻歌又好聽

呢首個MV又係糞既

群舞唔齊係特色

而家櫻花討論熱度最多 緊係要用放大鏡黎黑

呢個真 係日本你失誤真係可以係可愛
例如小嶋陽菜唱唱下歌嗰陣唔記得咗歌詞 於是就lalala咁撐過去 緊手係條裙入面拎出嚟跟住唱 依大家都覺得佢好qq
當然前提要你個樣靚先可以咁做

睇MNET果死人款
實拖到EP4 最後一隊先出櫻花

個MV都係一日完工
朝早用六個鐘記舞 下奏用六個鐘拍完

6個鐘係咪已經算多

拎歌詞紙出嚟

請問 邊到有得睇番

係 好似話因為呢隻舞特別難同埋複雜所以先用左六個鐘嚟排 平時肯定無咁多時間

好奇想問下如果個陣時虎牙推蛋糕冧左呢單野係係韓團發生會點

2014年嘅夏祭solo stage 你上bilibili search下

所以摔角隻歌咪唔洗郁淨舉手囉

thx

最多講下不和 喺韓國你鍾意一團就有義務鍾意晒團入邊全部人

首歌嘅centre都唔想郁啦

一唔同團既野就要極速完
邊有咁易預好晒每個人行程

條裙幾靚

攪攪下變咗akb討論區

依家無野好講姐

有人問咪答
係我地唔問韓國野咁解

企定定手fing fing又一首歌

個MV拍得幾好但真係完全睇唔明

吓我好鍾意聽Jabaja
好洗腦，仲要岡田奈奈好正

肥秋心目中嘅船長竟然係咁嘅樣

難聽指數有10

呢首無舞，但我睇到感動

這是《PRODUCE 1+47》 ,一個關於Miyawaki Sakura與其他練習生一起奮鬥追夢的故事

宮脇咲良與她愉快的同伴們

呢隻唔係上音番有個類似扯線木偶 舞咩？？

呢個MV我都好鐘意
班小朋友一齊唱嗰度好感動

我敢講jabaja係AKB 52隻單曲入面第一糞曲

冇諗過咁多人唔鍾意呢首

話說最近有首好鍾意
不需要翅膀，民謠
但個mv得百幾萬views好慘烈

呢首
班小朋友大合唱果度

岡田係正
但個頭真係浪費左佢
首歌又太普通

上miyu個youtube channel聽佢個改編版會好好多

喜愛度:
團>本命=團飯
本命>團=唯飯
本命>團體利益=毒唯(成日叫本命去SOLO脫團/覺得自己本命好慘咩資源都比人搶晒之類)

有時有人離團影響到會脫飯既唔止本身果個成員FANS
有時團飯都會覺得無團魂而跟住脫
(理性明白有D其實係同事關係，但內心接受唔到無團魂)
有D人都會因為覺得團員之間好有愛，友情好美好而入坑

好奇邊方面令你地覺得糞

岡田奈奈
舊年睇完Mama個舞台俾佢吸引咗 專登搵佢啲片嚟睇

我都係
專登上網搵上mama嘅mb再對番個名出黎
覺得向井地都正

先講MV 明顯又係即日收到歌詞即刻編舞即刻記即刻拍個種一日拍完嘅MV 仲要用個個scene都用慢鏡ar時間 仲要唔知個MV講緊咩 只係成班member喺度假high就完咗
首歌更加唔使講 難唔難聽就見仁見智 但係首歌成日比人話太慢 同埋完全唔襯c位嘅岡田奈々

say 渣不渣

向井地正+1

btw，我見到向井地有個人solo演唱會
但好似幾災難下

佢幫過指原隊=love設計舞步

呢首有架但舞睇到我心寒

識得點火算唔算隱藏技能

Teacher Teacher可以一戰
個MV轉到頭都暈
仲要拍到芬蘭浴咁

Teacher Teacher睇live版本我覺得其實唔太差 係MV唔知佢轉乜春

akb mv on99是常識吧

屌 芬蘭浴

我全都要.jpg

火神
真縱火犯

heavy rotation 都係唔知做咩鳩著內衣 互kiss 就完左

雖然

i mean mv入面

平時睇開Youtube片較1.25速
個日聽Jabaja覺得幾upbeat好聽
點知原來唔記得轉返1倍速
一轉返......難聽到頂唔順

我櫻

我認人太廢sor
其實下面果個係邊個黎

Starship An Yu Jin

排緊第2

新人留名睇車禍祭
好彩櫻花爭唔到pab

睇張圖佢好似拎A

唔好睇條友童顏就以為佢係賣萌角先得架

覺得揸不揸幾好聽 好聽過老師老師

想cap當年utage sakura跳希望的refrain

早咗1個小節跳錯舞嘅片俾大家睇

最後比人鬧果兩組係乜歌？認唔到人

所以想知佢到底有咩造詣

節拍機 真係稱得上叫做係跳舞既
其他咩放火啊 野外求生唔講啦

終於有同路人覺得好聽

魔鬼剪輯，一切唔好信住

睇返呢段

點解mnet有辦法剪到咁大出入

聲還聲 片還片

一切都係跟mnet劇本走
製造最大既回響
所以小心炒車

從來都係當綜藝多過真人show睇

下面係咪扮緊美娜寶寶個動作

利翻個申先 美音係我其中一個推
不過頭先聽到首變成櫻花樹真係

講本家現有成員唱功最穩
大小姐算係最穩果幾個

佢地啲尾音成日介乎走與不走音之間我成日覺得

呢個演唱會ver既green flash
我而家仲會單曲循環
真係好正

大小姐啲腔音係比較特別
的確有人鐘意有人唔鐘意

miyu twitter話今晚有新cover歌

睇耐咗就慣
smtm啲魔鬼剪輯都不得了

PD48 post都見到柏木

柏木 係我眼中 佢唔係好008同小珠好多

佢啲發聲太聲樂

啱啱睇完預告 覺得櫻花拎左大輝劇本
實比泡菜網民黑死

本身無感
上面位巴打成日有意無意sell柏木 有d招黑

手越

韓團都有失誤比人覺得可愛既時候既
成日都跳跳下甩鞋
唔知佢地係咪只接受到好紅既團犯失誤

真係慘，可能傾好左唔會入團

講起甩鞋點可以唔提SKE48嘅松井玲奈

上面貼錯咗

又唔洗咁快下定論
班泡民俾安俊英撚得多都知咩事

係鍾意佢地既係台上面表演屙屎都覺得可愛架啦
Produce系列係選秀 觀眾唔係fans 先會對失誤咁嚴格姐

"참고로 저 둘 대결은 4회 마지막에 보여준다는것!"
"bet they'll put this Avengers vs Avengers in episode 4... we've been knew"
大家都有共識

唔好講遠果D 101 202
就上兩集預告同內容基本上完全唔同
中左安俊英咁多鑊都仲中佢計?

對面隊廢就話你屌打人姐
但安宥真個隊人氣同實力分佈同櫻花隊55波
甚至勁過櫻花隊喎

希望櫻花組會贏啦

你啱

想問大輝劇本姐係點？

櫻花白間
手心又係似 手背又係肉

大輝個陣係第一個揀成員 揀曬有話題既人一組 結果比人鬧到癲 仲要比人叫做醜C 排名跌好多 之後幾集佢都頹咗落嚟 問佢做隊長/Centre都勁淆唔敢做 好慘真係

禾珠新單都唔宣傳

話咁快仲有兩日又做

咁辛苦終於攞個第一
本應係最意氣風發嘅時候
結果咩都享受唔到
潛到深海

正常人揀隊友 梗係揀勁嘅

最緊要平衡同首歌岩唱，勁但唔岩唱又係67

睇咗本放先啦
安俊英成日將A剪去B度

我知呀，所以我從來都唔會信預告 中太多伏

諗起銀赫嗰陣時甩鞋個增高鞋墊比其他member 收埋咗 笑到我PK

仲有希大唔記得向後上升降台

如果係咁 我係度同你講聲唔好意思
只不過見有人擺美音出來咪又擺啲野上來傾下

利申 自己的而且確係柏木推

芯留名

有一次唔止佢一個，起碼一半人

其實都變左日韓偶像討論區 唔知點人咁拘謹做乜
利申 柏木推

今日無速報

笑死我

佢地真係勁可愛 好想快d又見到佢地

有無睇supertv?

單純對佢係人地生誕喊反感

講韓野同日野係分開兩邊，其實好奇怪

有呀 想講既係新女團真係認唔到邊個打邊個

所以我好驚櫻花被佢地屌

你放心日本都大把黑子
佢仲點會怕呢啲
尤其是佢係指原教出嚟

係咪得我幾鍾意櫻花果幾下wave

反感都唔得 sosad
咁實有人鐘意有人唔鐘意架啦

仲有裴老師

櫻eq夠高嘅唔洗驚
同埋48嚟講 有人鬧=有話題度 越撈越掂
（除左係行為 態度唔好嗰種）

睇完整版冇咁礙眼

無論Sakura的劇本是什麼, Sakura已在大家的心中盛開

呢句好有在我的心中收藏feel

哈哈,
又有大輝劇本(Center),
又有裴珍映劇本(沒自信),
又有wink男朴志訓劇本(心中儲藏vs櫻花心中盛開)

其實佢又唔係無自信嘅
只係有自知之明，實力唔夠人嚟
所以好俾心機咁練
無乜地方睇到佢無自信啊其實
反而阿子瑜似狼b劇本

句catchphrase 入團既時候已經諗有架啦

所以概念上Sakura是始祖?

個個入48都會自己諗一句catchphrase

佢呢句已經講左7年

miyu又有新cover

後悔看少了她七年...

啱啱上網見到有人話禾珠喺後台屌櫻跳得差?
定我old news咗

唔好好跳pd48就完蛋了

我都係四代開始得一部分識

突然諗起唱get you個兩個係48第一隊出場
個陣班導師會唔會覺得48應該唔至於咁先畀咁低

唔係後台 係台上

不要而家到松珠不好好地上水嘅話，佢就真係完蛋了。
從總選當日至今都冇上水，連今日嘅廿三單現場表演都要須田頂上。長遠下去，Pd48都未必如期出現，雖然以佢以家情況，投票肯定唔係頭十二名，但點都唔會跌到5、60咁低。

電視台相關人士

台媒

404

櫻花拎埋c位仲唔激到佢紮紮跳

條link有問題
呢啲「報導」，算鳩數吧啦屌！

吓，想將臭豬西西喺總選發癲瀨落Pd48發生嘅事度？

屌 sakura vs yujin 撐邊個好

雙語

勁

屌 又係你

唔知點解個人唔太慣佢唱高音

又係你

想問除咗開播個時4個人退賽
仲有無其他人退？
同埋miku做咩退

隻腳俾官方無人機故障跌落黎整親

好慘

係咪冇補償 仲要cut曬鏡頭 ？

經典回顧
放心 左邊囡黎

如果key成裴老師

屌你
有畫面

等緊wekimeki上Supertv

咲良呀，你想做我女朋友嗎

下集omg，應該實有一集，上次贏左話曬

唔想lo

#1

突然想問mama個時akb表演有無sakura㗎？

唔多見

果次係純AKB先有得表演，好似冇記錯的話

無錯
所以都無禾珠

補償咪可以番日本靜休幾個月囉

但個傷係官方造成

可惜
今日見佢有上節目 好返？

正呀OMG

cls

唔係話單獨一集咩

首BGM +100分

1:14 鄧一聲嚇死

仆街俾人捉到

Lm

明太子
俄羅斯妹妹以前真係好得意
可惜宜家大個左冇咁靚
外國人果然有食用限期

睇佢哋自己玩好過 頭嗰兩集真係好悶 shinee嗰集好D

咁勁嘅 佢地識跳哂唱哂咁濟

0：57 sakura冇剃毛

其實呢啲成日出現, 唔係得pd48咁做

唔差 用力彎腰都唱到

重點在於Sakura的努力奮鬥, 不用專注在剪接上.

我多年觀察sakura格甩底好乾淨的

produce 1+47

補完ep1 韓妹見到sakura忍唔住: Beautiful

對, 看到這裡特別自豪, 其實大家的心中已經櫻花盛開, 誰還管他什麼鬼剪接

sakura出到道已經賺 pd最高關注度係佢 即使排名下跌

嗯, 沒辦法, 韓國人始終會選擇韓國人, 我最好奇的是到底自尊心那麼高的韓國人會不會選Sakura成為PD48的第一名練習生.

(容許本櫻吹不負責任地說一句)
如果Sakura是韓國人, 那她肯定是第一名, 就算她輸, 也就輸在國籍上.

唔會c啦 第二個星期韓國人都捧曬韓妹上去
出到道就得 唔好太在意呢啲虛名
而且個人意見 只要佢出道 佢無論企邊個位都會好多人留意住佢

sakura真係要練好韓文 唔識韓文好蝕底 lisa子瑜elkie等等外國人都要流利先捱得住

所以我一直覺得elkie係好犀利 練習期短 但韓文好到可以拍劇

呢個真
出到道就得，之前101果陣夠話somi係center
最後有彩娟既舞彩娟就係center

對男團無興趣
淨係睇左運動會兩集

新金句:

Sakura在那裡, 那裡就是center

就算企在最邊，Sakura都能發光

e句句式 好懷念

AKB歷史上都有 板野友美在哪 神位就在哪既說法

就嚟開新post，你係咪想用嚟做post名

新post名係留比裴老師

櫻花在裴老師的心裡放火？

吹奏到打晒冷震

你仲有冇第二句

日媒係韓國電視台既人脈

山係石頭海係水
利申: 相關人士

電視台觀衆算唔算相關人士

香港人應該學外語有優勢

小珠有韓站關左

“So s/he retweeted something from another Jurina fanpage that was a bit anti-sakura during the jurisaku fan rampage which caused a lot of hurt feelings as an apology he's shutting down”

天下奶騎 無論中日韓 都係ON99

好尷尬

MNET開始UPLOAD主題曲個人直拍

有個日本妹好似李鐘碩

唔係得Center先有

以前有無咁放？

pick me無直拍
自己pick個d 成首歌都無鏡頭

咁套劇又唔關韓文好事既
本身就需要一個外國口音角色

101, 202有冇咁多花臣，咁多片真係估佢唔到

到底點解櫻花會揀佢入TEAM

CENTER係FAN CAM?

咁櫻花跳錯咪全世界都知

顏值補救

練習服ver冇咁嚴重

明顯節目會捧佢

都係好難頂佢個口

咁樣睇佢幾吸引
日本d表情做得好足

個個都有FANCAM 計埋D遠鏡近鏡

現場咪有過百部CAM?

我估分好多批黎錄，有些幾個，有單人跳

錄唔知幾多次

有喇

韓國啲音樂節目好多都係拍幾次唔同鏡頭之後再剪接
無啦啦一堆人跳緊 下個鏡頭可以得返一個人

準備捉跳錯

屌 有人整個冇松井版直拍就好

後面大口搶晒鏡

成日望左過去

又話係center福利

dllm邊有錯啊
得1 2下慢左小小bit
無跳錯wo

我諗係正式版 得佢一個

成4分幾

應該係第一次出個條

同埋睇中Elkie喺香港拍過幾套劇啩。
btw, 螢幕初吻畀咗韓仔，仲要有床戲。

有禾珠未，睇mv佢d表情好難頂

搵定後路 CLC就黎比cube 放生

有喇,好唔爭氣俾左1個view佢

有,上面都po左

上面有

櫻花同松井開始拋離喇d views 數

邊一條?冇印象睇過

佢都好勁,暫時第一

校服ver.

連MOE都多過佢

Elkie都叫有得拍劇，其他唔知有咩工作？Sorn就好彩有家底，喺泰國有人氣同娛圈人脈，逼不得意返泰國都得。

發覺係韓團個幾個泰國人都係有返咁上下家底

miyu 出左未？

跳得好無力,唱都跟唔到

未

佢就出左

韓C出左未

呢個咩名
幾得意wo個樣

not yet

下尾みう

點解要lunch time出
阻住食飯

我猜原來是Sakura的福利, 結果Sakura把機會分享給大家

櫻吹們快點把youtube view給刷上去, 這應該是Mnet為最終排名作預算, 櫻吹們加油

油王十夢

韓妝靚咁多ge,睇返d日妝麻麻地

好多人睇又好多留言

有d 1個鐘都係得400 views好慘

佢有無咁大權

佢真係好撚煩

就算韓國人私心選擇韓國人, 我們也要為Sakura在youtube得到世界的認證,

係咪用無人機拍

佢d動靜好似子瑜

呢啲野都好搞

nako

松井珠好搶鏡，啲表情令我忍唔住係咁望佢
要睇多三四次櫻花消毒

可以輸給國籍, 但至少要幫Sakura得到世界的認證

屌呢個真係蝕左

佢一講sakura就開始唔正常

岩岩睇完其實佢都唔係跳得差架喎
係有D似小朋友跳舞
但係冇咩跳錯好正常

點解佢d牙好似黑人個d咁 我淨係留意到佢棚牙而唔小心望左過去

安俊英係咪特登架

入左唔緊要 比返個dislike佢就得

希望著校服個次真係得佢一個人

褔利乜Q, 人人有份

福利係咪就係佢可以跳得唔同d 而唔係跳錯

你地信仰值不足呀

學學我 我眼中只有櫻花

你心裡呢？

你地留意唔到咩，福利係youtube preview圖得sakura有大頭，張相特別大

珠又係後面搶鏡

係得360p定我問題

岩岩up係咁，等一陣就得

我都係得360

韓國人本身就唔鐘意外族樣
個樣越東南亞越低人氣咁

屌點解又係佢呢個大口怪

佢d表情有d誇

搶鏡

唔好貼呢個得唔得

彩排時已經錄定近鏡
現場正式時會有至少7部機同時拍
戶外演唱會就見過有用航拍..室內就唔知有無...

重點係睇左後果個

唔想禁入去

係珠附近個堆全部都要逼人睇埋佢個樣

禾珠真係老是常出現..睇櫻又係佢睇佳恩又係佢

講大口真係禾珠贏晒

終於有佢

最後有無速報? 上個星期咁垃圾搞咩速報咁仆街

要自己手動轉返去1080P

cls 你不得不佩服，個注意係曬佢到，係才能黎嘅做明星

佢係咪跳錯step

其實Mnet在運用襯托手法, 珠理奈提供的極大反差讓Sakura, 佳恩顯得更漂亮可愛

右邊個頭成個蛇姬咁都係唔知想點

[url][/url]

韓妝重視唇妝
日妝重視眼妝

佢單眼皮所以化日妝無咁多層次掛

櫻5.3萬view

CENTER可能仲有個直拍睇埋動作?

珠 3.5萬

口部動作永遠同其他人唔同

real cls

好彩睇我高朱唔使睇埋珠

點解直拍我又睇唔出佢邊度跳錯 明明之前睇動圖有

直情無錯,我覺得係練習ver其實拍左幾次
出街版係咁多個cut埋一齊

有無人留意到畫星個舞步有d人係亂鳩咁劃

Miyu

有無人開定新po?

突然覺得呢到好痴漢feel

lm

Post 11

櫻個直拍無左

驚大口珠出到道 條YouTube片都有4K嘅like

仲有喎

F5 完有了

new post

1001